如果avengers3 個隻消失係令到d人完全唔記依人的存在會唔會仲好睇？

下集應該好似leftovers咁 探討剩番ge avengers 都要係悲痛下生存

唔會